(JJ插地沙) IVE簡邊科工程好

讀緊FD 唔知簡咩HD好 我知IVE 得工程讀得過 但唔知簡邊科
有無巴絲講下
(利伸) 數底差

留名

ive就好心咪撚讀啦

出黎學手藝好過啦
大把ive畢業得12000 13000$

人工最高係civileng fresh grad平均16k up 最癲有人金門28k但唔做升左ust 但係讀到隻狗 數底差更加唔駛讀

仲有it都算係讀得過
如果你有興趣既話

其他

產品測試

Civil fresh grad 20k

想升u 讀大細電

數底點差法 科科都要計數

電腦工程

CIVIL計數多幾多喎,數底差我怕你頂唔住

工程系神科 - Computer Engineering

絲打讀緊？

software engineering

唔好導鳩人啦

唔好讀arch就得

係，估唔到真係有女仔讀

數底差勿讀工程

同CS有乜分別？

IVE工程姐

computer engineering 神科

申利: 小弟讀改課程前的，多好多科

BSE

要同時學hardware + software + networking

絕對同意 令自己走上不歸路

數底差成點

讀緊bse
maths底差咪入
利申 讀緊痛苦中

要放好多心機落去囉
加上我part time 晚晚2點訓
第日又反工

數扲一
好後悔
Ive 讀工程先有用

大電定細電好
唔該各位巴絲

數底差讀電小心grad唔到

算啦 數底差真係唔好揀返工程

大電搵工容易過細電

揀d易讀小小既工程/其他好過
大電都係難

利申 過來人身份

讀sport好過啦屌

邊間

大電同細電 全名係咩
感激不盡

新界囉

EE electrical engineering
ELE electronic and information engineering

自膠

數拎1去讀工程
到時你大把科要Re 科科都計數 仲要學乜野微積分
揀過另一樣讀啦 到時害死你

唔好以為ive易讀，其他科可能係，但civil一定唔係。數學拎一就收手啦，retake都re死你

讀civil啦

數底差去讀工程同玩命冇分別
之前讀ME有同學又係數底差
邊讀邊番工 搞到要retake
Retake錢又要番工搵 愈番愈多科retake

見過數底差/文科底讀civil 都可以dis丁

文科仔
讀緊civil
GPA 3.幾

中學文科仔
而家civil yr 2 GPA>3
9成數加減乘除洗鬼數底
除非你sem 4揀maths讀

可以相認